日航 Passenger Traffic Officer

有冇ching in 過呢個post？個interview 流程係點？有咩福利？